撐警I.T沈嘉偉低調在開餐廳

希望大家仲記得呢條友

推

餐廳名？

果5億你地有份貢獻，點解你地唔行多步
5億可以做乜

甴近平

唔撚係掛

Push